恭喜馬德鐘！

麥在田呢個角色做得好好！

細細個已經覺得佢好型
係真係做咩角色都可以好型個種
個種大男人既感覺
好想幫佢含